重Post！快撚啲刪咗無線新聞83台！

詳情：

最近幾個星期，香港經歷咗好多野。

喺呢個多事之秋，CCTVB仍然堅持着奶共嘅理念，繼續選擇性報道，誤導無知嘅廢中廢老藍絲香港人，令佢哋以為星期三金鐘係暴動、政府永遠都係啱晒。

為咗抵制呢一啲冇良心嘅傳媒，為咗我哋嘅上一代，為咗我哋最親嘅父母長輩，請立即移除無線新聞台。

刪台詳情請參閱以上連結。

無線新聞，事事但但

正喎 逐個台慢慢幫長輩刪除
唔好俾佢地受好多毒素污染

大家記得幫家中廢佬delete, 謝謝

推薦大家趁呢個時間 多啲去唔同長輩嘅屋企拜訪 關心下佢哋嘅近況 順便睇佢哋屋企睇埋電視

謝謝，同意請分享

好彩屋企本身都唔睇

支持， 但刪完咪咩都冇得睇？ 冇now冇有線咩都冇， 淨係靠蘋果？

幫推!

幸運，咁你可以廣傳俾你個朋友知

謝

幫佢哋裝個now TV

之前cut咗

屋企人發現咗

同埋只要一追台就會出返黎
我屋企部panasonic就係咁

我屋企部panasonic剷唔撚到